留意到心穎外國大學畢業，有美加護照

老老豆豆
香港對佢黎講可以話唔care
玩得就玩

有咩事走人 返去美加搵錢 英文又流利
擔心佢無人埋單既人可以慳返
呢d abc女人 根本跟返外國鬼妹既wap性格
相信佢後生就食仔食到而加安仔

人地港姐大學畢業，溫哥華有樓
洗撚係香港吽咩

認同
返香港真係不負責任玩下就算
鬼妹仔性格 成班中國人保守心態去睇實錯晒

你試下荷利活明星咁做玩下，有甚麼後果？

問題係馬明有樣嘢同黃B穎一樣：都係UBC(University of British Columbia)出品。俾呢煲嘢外溢去溫哥華，北美洲學術界、演藝界都唔會俾犯齊三大叛(背叛公司、背叛愛侶、背叛母校)嘅黃B穎有地方容身......

叻喇叻喇 好行唔算呀屌

過幾日唔記得啦，大把外國女明星裸照流出，唔通又公開道歉咩，情情愛愛依啲野好少事，係香港仲意連人老母都搞埋

冇所謂，唔使再見到佢鳩笑同佢棚哨牙就ok

唔係香港娛樂圈出現就得 其他wfc

原來馬明都係
點解印象中佢英文好似唔多掂咁
利 都係ubc graduate

仲有人睇tvb?

成日話鬼妹點鬼妹點
人地外國因爲宗教問題 係未結婚玩盡佢
結左婚就要收心養性

出軌一樣係好嚴重既道德問題，勾人老公老婆更加絕對係過街老鼠（其實拍緊拖都係）

係d垃圾偽西方思想華人先以為人地點點點
然後自已出軌當食飯

性開放=/=對伴侶不忠冇問題

屌 原來馬明都係離地撚
名校 有錢仔

d毒撚仲成日拉埋佢黎講

咁咪躝囉，誰在乎

冇聽過佢講英文
係加拿大生活幾年，讀埋大學
d 英文差極有限

99年舉家回流
都算係家道中落

賓穎返去美加. 搵唔搵到香港咁多錢先?

Kanye West偷食無後果

你最型啦冇睇tvb都知黃心穎係邊個

18歲食到安幾50歲
32 條仔

牙嬌比埋隻鮑人睇
牙SA結完婚離婚都有人要啦
連登仔擔心下自己好過笑人無人要啦

瞓醒未

搵鬼佬埋單，鬼喜歡賓妹

咁又唔同
前兩個都唔係害人
賓穎就真係過街老鼠

唔好成日用鬼妹仔性格/abc去合理化呢啲不道德行為啦
鬼妹仔都好有禮貌 好有修養
大部份外國人更加唔造作 專心做演員
呢啲好嘅地方又唔見佢學？

Kim Kardashian啲片

個屎忽不得了

過街老鼠唔係問題
但一定會有人埋單囉
佢屋企仲要有錢

外國有屋既根本唔洗洗好多錢
係香港人日捱夜捱為買層樓

你估呀嬌淫照曝光後個10年無人追?
你講到賓妹無人會再屌佢咁WO
佢唔搵圈內人 大撚把人埋單啦

甘於平凡就係。但佢絕對唔係啦

咁咪走囉
樓主勁似啲勁冇見識 聽到人有本外國護照就覺得人地好巴閉果啲

Ubc grad又有美加護照就唔笑得咩

呢個真. 老公唔搵香港人已經OK.
阿GILL 嗰單太過爆. 佢老公同佢結婚.肯佢老公當年都有追閃咭, 我硬係覺得另有目的

成日覺得佢老公想紅做藝人先娶佢

你以為啦
偷食離婚當食生菜你估假既

港女成日發明D假鬼妹仔性格去粉飾自己雞格

告鳩返個男明星轉頭
o係 ig 求鳩其 up 幾句
咁囉......

外國好多明星都結幾次婚.......

收皮啦
冇呢啲事咪冇茶餘飯後討論傾

鬼妹就一定係呢啲性格？？
你呢啲stereotype 行埋一邊啦屌你老母

樓上啲人係咪低能架？
鬼妹就可以出軌？
西方國家既人就可以去勾人老公而大眾都接受？
邊個同你講架，你有無道德常識架？

有無睇Johnny depp呀？

佢啲英文真係唔掂
係高中學生都不如果種

咁人地cheating係朋友之間當飯食
婚姻係香港都唔係忠貞既一回事(西瓜)
只不過呢次係兩個係明星

真係當食生菜就唔會上頭條啦比人講足咁多年啦

你睇下活士當年無限期暫停打波 泰利比人褫奪國家隊隊長

有本錢玩

鬼妹開放都唔係搞人老公下話